電箱著火 消防到咗都唔掂

見蘋果23:35Live

電火，唔係講笑

可唔可以發起一人一信要求停課

邊度